◢ ◤入黎同AVICII講句生日快樂 ◢ ◤

雖然過左8號3個小時
Tim I love you so much
Happy birthday and thank you for bringing me to edm world
Are you still producing songs in heaven?
◢ ◤ Forever

So live a life you will remember Happy birthday Avicii

Heartache, heartbreaks all over town
But something flipped like a switch when you came around
And I'm in pieces, pick me up and put me together

Happy birthday AVICII

Beaten and bathed in blood
I'm hit by, I'm hit by your love and drug
And now that you've c-come to raise me up
Happy Birthday ar Tim!!

冇哂avicii fans

Happy Birthday

Avicii

原來我同Avicii同一日生日😮

00後都識

◢ ◤

生日快樂呀多謝你救咗我一命
我愛你

想知

Happy birthday Avicii

我係咪識你

Happy birthday

Happy birthday 😭😭😭

嘩我唔知喎
可能掛

miss you Avicii❤😭

So live a life you’ll remember

推到今晚完為止
AVICII can we party in heaven later tgt?

last 30 min

Thanks all of you

Miss you so much

Happy birthday
Miss you so much

Happy Birthday
Miss you

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

HB

Happy Birthday,
聽番Lonely Together

我估會有live
btw我代Avicii多謝咁多位手足嘅祝福
long live our hero,our lighthouse,our legend!

佢真係好撚勁
我仲每日聽緊佢

生日快樂

Miss You

Happy Birthday avicii

我應該係最on9個個
我信佢冇死 只係對外公布死亡
而家可能仲繼續環遊世界玩音樂
佢咁熱愛生命 點解會咁
留言比佢

Happy birthday Tim

happy birthday
and when to heaven
好鐘意tim全隻碟，順住聽完全唔想跳歌

its more like a soul healing album not for dance floor but for you to dancing inside ur deepest inner self

HBD Avicii
YNWA!

Monday left me broken

much more like a story

Happy Birthday EDM 大神

Happy birthday avicii
See u later

Happy Birthday
Miss u so much

有件唔識欣賞既垃圾負皮留言